仲有2個月！入公會！奪功能組別！

推

推到公民黨同民主黨做嘢